臨別AKB 渡邊麻友最後細碟首日銷量破百萬

渡邊麻友離開AKB前的最後擔正細碟《11月的Anklet》，首日銷量有104萬張。

日本偶像女團AKB48的23歲元祖級成員渡邊麻友，將於今年底正式離隊，結束長達10年的AKB生涯。由麻友最後擔正的AKB細碟《11月的Anklet》於昨日面世，首日銷量有104萬張，為麻友的偶像生涯完美句號。離隊前，麻友與隊友柏木由紀合演的旅遊節目將於下周三播出，兩人難得出走温泉旅行，更於節目中互訴心事。

另一方面，隨着AKB人氣成員相繼離隊，近日傳出AKB有意邀請「天使面」偶像橋本環奈以外援身份加盟拯救人氣。不過，外界擔心橋本客串擔任AKB成員，只會搶去組合焦點，令AKB進一步淪為陪襯品。

麻友將於今年內離隊。

麻友（左）臨別前，與隊友柏木由紀演出旅遊節目。

「天使面」偶像橋本環奈傳獲邀以外援身份，加盟AKB。

啲人買晒來做鬧鐘

一到朝早就咯咯咯咯

𨳒你老母親節

好地地做咩退出

𨳒你老母公司

G

火車軌

成隻碟都係雞叫

AV碟銷量破百萬

一個咁善良既女仔
俾你班連登仔搞到變過街老鼠

上面比負皮比到手軟

我立即屌你老母

卡勞比左幾錢你做打手==

Akb要陪床架

呢隻雞幾錢晚？

終於肯改名啦能樣

係 星期日有我 支持下

G?

麻友好波